港台：政府公布垃圾計劃

latest rubbish plan for Hong Kong

唔算歧義 點理解都正確

RTHK 好波

食字